[黃色經濟圈]五毛分化撚開始係ig吹風屌鳩子華神

國家機器又出動

推

cc台班糾察隊會激到爆血管

要靠佢哋維護正義

引戰狗

yes sir

點止，我仲係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠

其實如果達哥唔打句密切關注事件HEA尻人都唔會搞到咁多人反佢,同埋我又唔明撐子華點解一定要同達哥出黎講?

睇到最後一句：喺深圳食海底撈
不過2登仔睇到隻眼抽筋都照係撐黃子華

咪玩啦清，佢未話人引戰狗之前已經日日俾人屌啦

佢同子華最大分別咪就係佢作為一個 Youtuber 有今時今日都係香港網民所賜，但緊要關頭竟然唔發聲
子華唔同，首先子華喺網上面嘅活躍度已經同達哥差好遠，加上子華上位嘅時候已經講緊係廿幾年前互聯網都未興起，就算拍劇連師奶都會追，嗰陣根本唔使靠網民
一個當紅嘅時候發聲，另一個當紅嘅時候就為咗錢滅自己聲

你講出嚟說服到自己？

如果你要漠視呢啲因素，咁就一定係雙重標準啦
始終每個人把尺都唔同，唔見得每樣嘢都要嘈到有共識為止
我只係嘗試解釋點解會有所謂嘅 "雙重標準" 出現
而唔係去考究到底有無雙重標準到
當咁大量人雙重標準嘅時候，我好自然從一個現象去睇，去諗點解會咁，始終冇無緣無故的恨

有人規定黃子華要網上發聲？關靠唔網民上位咩事？講到尾你咪又係靠香港人上位，為香港出句聲唔撚應份？

達哥15年台都唔開落埋夏愨道添呀，講歷史